希望義士們今晚走到

依家警力似大圍捕！
一個都唔放

自推

LKF有路走！！！！！！！
速龍四面包抄！！！

1

2

返去唔好同一個站落車
或者去餐廳過夜啦

3

4

屯元天包抄

5

人數明顯好輸蝕

上環散左德輔道中仲未散

[未fc]係mtr有自稱係救護員話消防處落左order救護一定要係警察後面
大家快走